海豚靠到岸邊就快死，竟出現窩心的一幕...

【明報專訊】廣東陽江海陵島前日（1日）有遊客在海邊捉到海豚，隨後將其帶上車離開。據網傳影片顯示，該男子將海豚扛在肩部，一隻手搭在海豚頭部（圖）。海陵島閘坡漁政大隊陳姓指導員證實此事，並轉述當時目擊者稱，海豚在海邊已經快死了，「靠岸時差不多就死了，遊客看到後把海豚抓起來扛在肩上，開着車把海豚帶走了 」。目前公安已介入調查，由於海豚是保護動物，無論生或死，帶走海豚的行為都不妥，查明遊客身分後將會處罰。

This is

老婆!! 今晚加餸

好似好開心咁...

比支那豚捉走左

國民質數真係好 港人學野啦

整豚肉丼

直接送佢上路

唔係啲蝗蟲食哂垃圾個沙灘撚有咁乾淨呀？

好味？

肯定變左加餸

開着車把海豚帶走了

海豚肉點整最好食

弱智，知唔知海豚有幾多重金屬

海豚背脊向天 食

中國人有強力嘅耐毒性體質

補身

渣GA
咁都驚

食多D隨時可以變IRONMAN

Great source of proteins

知唔知中國人有幾多重金屬

放生陸龜

如果同蝗蟲留左起荒島要食佢人肉生存
會唔會毒死？

符合國情
海豚都係背朝天

學野啦00後！強國文化呀！

真正豚肉

背脊向天

知唔知中國人其實個個都係一張活生生既元素表

海豚不敵支那豚

吉野家豚肉飯

食得唔好哂

仆街支那人

放得入口就得啦

this is chi na

知唔知中國人每日需要吸收幾多重金屬

豚肉

上了陸地 背脊向天 可以吃了

識食

窩心好似係支那蝗語
廣東話向正心口一腳dup落去叫窩心腿
呢下條海豚真係窩心喇

未入黎已經估到

厲害了

有冇讀過書

本身我係想帶出貼心意思，所以用窩心

窩心一詞在不同的地區有不同的意思。在中國大陸北方大多數指心裡不舒服、憋屈的意思。而江南華南等地則指的是心裡感到溫暖、有暖心的意思。

癡L線

最正係條豚鞭

中國或成最後贏家

Bear Grylls

支那完全冇環保意識
如果支那人滅絕之後
大把瀕危物種冇危機

一貼又比人屌

蚹

刺身 賣屍身脂肪做香水

日本佬食海豚都係殘忍架喇
衰在政府又比喎

連登仔唔係咩肉都要食嘅咩，淨係食豬牛雞就係偽善撚，支那蝗跟足你地都仲要笑鳩人

支那人真係泯滅人性

鬼佬食肉食魚就唔殘忍架啦
喺後面劏就冇問題，唔好畀人見到血

食

大家都係豚

食人族食人都係殘忍架喇 衰在族長又比喎

死囉……海豚有神經毒素架，所以d日本師傅要經過特別訓練先比劏黎賣，r.i.p.

嗰隻係河豚

睇張相，以為係外國人救海豚出海，點知係大陸，亦冇違和感